%@Auteur:Véronique Glaçon\par
Soit f la fonction linéaire définie par : $f:x\mapsto2x$. 
\begin{myenumerate}
\item Calcule $f(3)$, $f(2)$ et $f(7)$. 
\item Quelles sont les images, par la fonction $f$, de  $1$; $6$ et
  $\dfrac32$ ? 
\item Trouve le nombre qui a pour image 7 par la fonction $f$. 
\end{myenumerate}
 
